割唔割蓆？

唔割

1

2

3

4

割你老母呀割

黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

好撚多分化撚

5

好多五毛

割分化撚老母就有

割你老豆

唔割啊屌你
今日勇武手足咁勁 文宣呢 文宣跟唔上啊 仲唔做野

唔割，不要懷疑

唔割，大家都係一路學習
但最重要係檢討，唔係每晚互屌

be humble 大家都識講
希望大家討論既時候都一樣會
唔好令林奠最後一項落實到既政綱 WeConnect 都冇埋

根本唔需要潔癖
一潔癖就番番2014咁輸

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

五大訴求
勇武和理非
不同完素，缺一不可

推

玩屎都唔撚割